{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292638592/hwaseong-badahyanggi-pension-hwaseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698810146506&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6127349&destination=%ED%8F%89%ED%83%9D%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.009255%2C126.982151&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315638692&selectedRatePlan=384189059&expediaPropertyId=71613706&searchId=30a15986-70f0-4158-a472-a300442a7d10",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 바다향기펜션"
    },
    "text": "華城海の香りペンション (화성 바다향기펜션)\n華城海の香りペンションでの宿泊は、華城で優れた選択といえます。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 8つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "華城海の香りペンションでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "8つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "無料の施設内セルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "華城海の香りペンションでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 503
    }
}